武漢肺炎過後如果想繼續出街戴口罩又唔會被黑警逗

武漢肺炎過後如果想繼續
出街戴口罩又唔會被黑警逗?
所以肺炎就係幫咗本來出街會戴口罩既人?

我中咗嘅話，我會喺張身份證咳同啲鼻水口水沬落去